好鐘意2003年Myway時期嘅軒

我好似呢個時期軒仔

Nothing can stop me now

No matter what they say